有無人失眠都有呢D情況？

個人勁眼訓，feel到自己就訓著，但係個大腦勁精神，完全唔可以深層睡眠，訓一陣又醒下咁
好辛苦呀

生不如死

想知點先可以訓耐啲
最近呢幾個月好淺睡

我都想知，成晚都訓下又醒下

我試咗精油都唔work

我十年黎都係咁
3點訓6點就起左身
成日都無精神

自己房？開speaker 聽呢個

等個啲嗡嗡嗡聲放鬆番個腦

十年，巴打你點捱架，我而家訓咁少已經頭痛到爆

安眠藥

有冇試過中藥？屋企長期有一罐五味子，訓前食幾粒

會唔會係有睡眠窒息症

長期殘樣 明明唔洗做放假更加訓唔著 其實要睇醫生的，我就係夜晚訓唔到交搞到成日頭痛，但係晏就就會訓到1,2個鐘

間唔中就會夜晚覺得好熱訓唔到，喺個身入面熱出黎，開大冷氣都冇用

我都係！唔知咩事會無啦啦勁熱

有少少覺得似，因為就訓著到突然醒個下，我會轉左手動呼吸

好似係女性更年期症狀，但我男人黎

又失眠啦，頭好痛